八間大學都考唔到，我點話你叻呀？

叻，我至叻

呢個最叻

荷蘭叻

我刀大